去游泳池游水會唔會感染性病 皮膚病

好撚驚 成個池都係呀伯 d呀伯成日叫雞既話咪仆街

會，好多男人俾人捉到都係咁賴

情緒病都係咁傳染

精神病都會

最易奶到應該係灰甲

香港腳

會，不過機會少。
細過都有教有紅眼症唔好去泳池

會，千祈唔好去

你唔係覺得啲阿伯會care啊嘛

阿伯好多唔沖涼，通常都5,6種皮膚病喺身，再加埋紅眼症、性病、肝炎，同生化武器冇咩分別

真心我真係因爲游水而出事

尻少陣當幫忙

你都係想我咁講姐

無人想你咁講
死撚開啦

前幾年遊完奶野

泳池更衣室有食肉菌

巴打中咗邊範

梅毒

+1 皮膚病

+2皮膚病

皮膚病

應該唔會
Concentration太低

中左皮膚病

+3死廢老